1.	Создать классы Собака и Кот с наследованием от класса Животное.
2.	Все животные могут бежать и плыть. 
В качестве параметра каждому методу передается длина препятствия. 
Результатом выполнения действия будет печать в консоль.
(Например, dogBobik.run(150); -> 'Бобик пробежал 150 м.');
3.	У каждого животного есть ограничения на действия (бег: кот 200 м., собака 500 м.; плавание: кот не умеет плавать, собака 10 м.).
4.	* Добавить подсчет созданных котов, собак и животных.
